.TH "pixel" 3 "Dimanche 15 Janvier 2017" "project" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
pixel \- 
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.PP
\fC#include <pixel\&.h>\fP
.SS "Champs de données"

.in +1c
.ti -1c
.RI "int \fBx\fP"
.br
.ti -1c
.RI "int \fBy\fP"
.br
.in -1c
.SH "Description détaillée"
.PP 
< Un pixel rien de plus simple 
.SH "Documentation des champs"
.PP 
.SS "int x"

.SS "int y"


.SH "Auteur"
.PP 
Généré automatiquement par Doxygen pour project à partir du code source\&.
